排隊班人好撚慘，買到先話個口罩好簿，係到屌緊

多謝娥姐啦

圖呢

班排左隊嘅藍絲要反了

要厚到午餐肉先收貨

圖呢？

邊到排隊

簿得過民賤聯派果D嗎?

薄咪好囉

有無3層??

香港人只係鍾意排、搶到個種優越感姐！

冇揀到第二款？

岩岩東網個live到有人訪問個陣話簿到透光

有冇後生女？
我有口罩啊 今晚黎我屋企 我比你 一定厚過呢隻

有得比你買算係咁
仲想點

九龍灣？
有無圖呀

唔係啊 我有朋友排緊

排左成晚，提早唔好玩大家都好

不過睇相都知流到仆街，有款仲要係挷帶

留返比你老母當m巾用啦

圖呢屌你

圖呢仆街

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

成班on9戴左口罩百毒不侵咁

咪係, 比大家笑下都好

綁帶好normal 沙士都好多

反正都排滿左

圖 睇相點睇得出但聽受訪者話簿

唔係11點先賣咩

分分鐘綁帶果款先係真醫療口罩

笑到仆街成班on9

其實都估到係伏

薄咪戴兩個囉

排通宵

無獨立包裝？

樓主知道自己買唔到？排第幾啊可能得呢

梗係無啦 其實好污糟

呢個時勢買口罩大部分都無獨立包裝

換小一年iPhone都夠買十盒八盒啦

係屋企岩岩訓醒睇緊人排

你都白痴
冇獨立包裝還有獨立包裝裝
我日本果三十盒 全部係盒中有個膠袋裝住啲口罩

其實好慘，有咩咁值得笑⋯⋯

嘩 你真係好叻豬

下面個盒伏到仆街

透明膠袋仔1個裝10隻一定好過1個紙盒裝10隻, 起碼膠袋仔個口都可以痴下丫大佬 排咁鳩耐買啲咁既packing真係.........

medicom都無啦，醫院都照用，其實妥善存放咪得

可以唔用 俾人架

又無人迫你用

如果無係咪淨係可以屋企出發？無得帶出去換
定係就咁袋出去都得？

咪係, 以前醫院用個d都係紙盒包裝
當然有獨立包裝好過無, 但而家買唔到都要照殺, 但排通頂先得呢d, 就有d...............

自己友用 駛鬼獨立包裝

入定落三文治袋

薄

綠色字果盒sars課, d繩易繼

當condom用囉

9up唔洗本

sor 未訓醒冇留意

搞手只求打個和
排隊都只係志在參與

根本清緊藥房無人要d貨

高100放返出去
執兩舊

薄過廁紙

洗完手之後放幾個入密實袋

綁帶先好橡筋會鬆

[img]//

0.01系列

排隊買垃圾

[img]//

好多人真係排通宵搏一搏
點知最後得呢啲
仆街港共政府閻家產

薄撚到

好過無啦

好慘仲要凍咗成晚
仆街林鄭屌你老母

應該打個乞痴個口罩就穿

有啲紮埋營都係得啲咁嘅貨 ....

好過咩都唔戴個肺穿

Facebook 有圖，應該好過山寨口罩

真係透光喎

可能行幾步路個罩都濕晒唔用得

應該係啲劣質貨襯呢個時候清一清貨，反正需求大，豬扒都會變上菜架啦

好似有3款?

透光既, 幾錢一盒? 可能5蚊人仔就買到

笑撚死 買條毛巾褸住都堅過佢

日本城都係賣呢款

換撚咗個包裝就成班人排通宵去買

都叫ok geh...
都叫有三層 防菌 過濾 吸水

其實琴日fb已經有人話呢隻口罩鬼鬼地

抵撚死
用排隊時間食炒價買盒算啦
時間唔係錢咩成班傻仔

厚過禮義廉啦

有黃店代購良心價賣KF94

口罩興超薄？

依家呢個時候，求咗有，先求質，實際少少啦唔該。

其實都可接受

紙盒直接裝住口罩無野包住...門面功夫都唔做扼你都懶
咁肯定生產時d口罩直接放地下...

用到無晒到時胸圍都要笠啦,奄鳩尖

其實唔係個個都知

救救都係咁

綁帶貼面好多

扑街，乜時勢？仲系度搞笑！

要上裝備了

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

個別仔細分析：
護目鏡抗沙士
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

佢哋嗰啲已經係性感內衣level㗎啦喎

其實差唔多炸喎都有3層

屌你班老母 香港靠你地真係含得撚
抗爭唔撚講
而家對撚住啲菌 唔係個個屋企都夠口罩用
辛辛苦苦排無非都係想比屋企人有個保護
你班撚屌就係到幸災樂禍
香港人喎... 恥與為伍

一罐罐咁厚

如果我平時鍾意切到好薄，紙咁薄透光先食又點計

一次戴兩個咪得囉

anyone in KL bay?

因黨比病毒更可怕

高山道？

wear 2 lor

but....排隊成晚就不值了

有口罩係度講風涼話同林鄭無分別
抗爭者都係想買樓姐！

瑞士芝士

根本防唔到武漢肺炎病毒

武肺病毒0.1um

依隻肯定唔得

D繩咁放....
好似街邊汁完疊返齊咁...

加護，消委會有測試過 伏野黎

個包裝咁流都買
怪得邊個
我就去排連鎖店好過

尼度推成好野

根本去排就係on9 通常d好野都係資訊少 少人知同埋唔需要等咁撚7耐 唔需要付出過多 因為一付出過多 收獲就唔對等 窮人真係無時間成本 機會成本既概念 所以咪曬時間曬心機同身體仲要接垃圾貨

睇間野fb果批貨
兩隻都救救mask咁撚樣 傻鳩先買

香港人鍾意排排排 搶搶搶
買到又要嫌三嫌四

留返黎蒙你老母頭俾人入閘啦

人地陳述事實姐 咁都要話人白痴？

幾錢一盒?

有冇spec睇下

笑撚左 sorry

孖住戴再圍條易洗嘅圍巾啦，無計

咁戴兩個點都好過佢戴緊個隻既

一定係cheap野，好大程度係杜拜賣cheap野
員工都唔知就買咗。
我早幾日係以色列買到樓上師兄放張圖下面嗰
果款口罩，有90%相似（見左圖），都只不過係加左當地牌子名，入面質地薄過紙已中伏所以佢話杜拜應該就冇講大話，不過實際上應該都係大陸貨連包裝英文都一樣斷估都係一樣cheap 貨。

不過點都好過二手口罩同埋咩都唔帶。

其實睇到真係好心up
好想幫人但係都自身難保

排撚左成晚買condom

你唔識唔好講啦
獨立果D多數係支那亞洲區貨
美國大廠醫院用都唔會獨立包裝，因為太多環保左膠，但唔代表隻野唔掂

想問下，邊度有炒價食？
我估好多人覺得食炒價無問題，最緊要唔係黑心口罩

街邊濕鳩藥房你夠膽信咩？
大鋪就排到仆街，藥房又信唔過，工又要照翻（無home office ），口罩又就用晒，我真係就黎要用100%水蒸口罩。

有罩用仲想點
50個n95好唔好

__＿呢度係兒登

可以試下用噴壺噴水去外層，內層都滲水姐係唔用得
唔滲嘅話better than nothing, 要睇BFE VFE

病毒唔可以單獨傳播
就算1 micrometer 都好
都要痴喺飛沫上先傳到
而飛沫size above 5-6 micrometer
pm2.5 = 2.5 micrometer
不過薄到咁樣樣
就難d

要細過0.1um先入手, 咁唔駛旨意有罩你戴

係 其實班人好有趣 見獨立包裝以為就好野
事實上日本三次元 超立體
medicom都係一盒過

防唔到啦

照咁講其實係咪口罩唔滲水唔過水基本上都ok?

係條街度等過夜, 無病都變有病

仲要blame the victims
咪再嗌時代革命，影衰天琦

睇新聞好多老人家真係七老八十既都尋晚開始排...如果排通宵換嚟咁既野真係好仆街

仲要好撚開心咁

依款黑口罩 +帶哂遮咁 隨時係手足唔好笑啦

唔係話馬後炮，但想講間公司有口罩賣嘅出發點係好，但安排真係可以做得好啲，好心到咁夜就安排人去做登記派籌啦，見到有小朋友都要去埋排，又落雨又凍真係無病都變有病

咪話佢地好撚慘囉
咁都唔得

你又知唔係二手

我無笑, 我覺得香港人好慘
有能力都好想幫你地

班垃圾話唔好乜都怪政府呀嘛咪繼續排下隊囉

二合一用住先啦睇見都慘
垃圾柒婆

其實應該屌政府，唔係屌賣$80/1盒嘅商人

日本罩好多確定都得，所以個個搶日森

根本玩鳩人

你見過出面無獨立包裝之後會變成咩樣你就會驚

on9當有趣block

抵死

上網有人話個盒連英文都串錯
盒：hypollergenic
正確：hypoallergenic

叫D藍絲廢老上你屋企,我出雙倍

又係波台賤畜嚟，block得

無都要用住先㗎啦

用密實袋裝囉醒目

安慰自己? 個盒都無寫防咩

其實有乜好笑
開post意義係乜

人地就係冇先去買 仲笑

CLS

戴多幾隻

請真排隊果班人肯通頂排都唔去搵政府施壓，同我講佢地好慘？比政府逼到咁都欣然接受，我睇唔出點解佢地慘
仆街啲都要咁講，佢地願意接受政府叫佢地做狗我地講下笑都唔係好仆街姐

可能人地真係冇口罩用，有d野既擋下都好過裸跑
買到既話你估唔想BPE乜乜E99%齊哂咩

咁都肯排証明人地已經好絕望

我都唔明...去到排通宵為左盒口罩真係未去到絕望都唔會咁做
你班人識上網買 有無見到排果啲好多都老人家拎拐杖都去排或者上左年紀既未必有路買到或者拎緊生果金果班（其實最高危）無錢買炒貨...
同埋笑佢薄果啲，人地無寫包單賣靚野/炒貴價
去排隊係消費者自己決定
無話排通宵就一定要比靚野你

明明係政權下引致社會扭曲，巿民受苦
唔知有咩好笑

琴晚都放曬風話係流野啦，班友重要通宵排隊買咁賤骨頭

成班戇鳩都唔知笑咩

true 成班小學雞見自己有人地無就笑 可悲

冇得揀😿

有d好老果d排通宵其實幾慘
矛頭指向777啦

咩事

琴日見報紙檔呀婆個口罩舊到仆街
佢話用咗成個禮拜
我最後1蚊個賣咗十個比佢

啲老人家實知係流野啦
其實有乜咁賤
人地係冇錢食炒價先要咁辛苦排
個supplier賣啲唔好嘅貨你唔屌
屌排隊啲人？

你都知係仆街就收皮啦
點解一定要二揀一？

係咪買口罩就唔可以去抗爭？
係咪連買個口罩都要比你批鬥？
係咪連爭取自身安全都唔得？

定係我口罩都唔可以戴 去同政府施壓
香港就冇撚哂肺炎既危險？

有幾多人屋企真係一個口罩都冇你知唔知？
抗爭左半年幾 發生咁多事
你同我講買個口罩係欣然接受我屌你老母阿
香港人係咪可悲到連自保都唔應該？

咪又係支持政府
支持民賤聯

留低你tg俾我

賣果間野都有D仆街
一開始話明自己香港公司, 點辛苦撲D貨番黎，攞撚晒光環
但又賣得貴過其他大公司，質素唔得又冇防護認證，都好意思叫D老人家排通宵

連透明膠袋都無就咁入盒？

屌我喺日本訂三次元係一開盒直接就口罩

呢度好多人係排唔到 見到人中伏就幸災樂禍
典型香港人

7個月都唔買口罩仲唔抵死？

佢要衝出嚟話比人知佢幾撚叻

你排得攰唔攰呀

圖中右邊果款我早個星期日係中環睇住啲賓賓開箱，佢地係包裝盒同口罩分開寄黎之後再慢慢自己砌盒同入盒

明知係伏嘅都要去買...都唔去叫政府做嘢都唔係叫欣然接受，邊有講買口罩唔代表唔去抗爭？加上逼政府做嘢係叫抗爭？你要求都好低下...

呢半年班手足做咁多野換黎你呢一句
真係寧願中肺炎死都不屑為你光復香港
係為香港做事之前諗下點樣做一個人把啦

抵撚死啦

而家啲人short上腦
沙士嗰陣都無啲咁嘅智障諗法
而家個個扮專家 話呢隻唔得 嗰隻唔得

你啲馬後炮都幾得意
如果今日啲口罩好撚靚料你仲係咪可以用咁既態度去撚鳩啲絕哂望既香港人？
抗爭都有高低之分我真係而家先知
你啲咁高尚既抗爭 光復香港靠哂你啦

新香港唔需要d港豬低端人口

IPhone X.jpg

通常無標準印到落盒，就尻寫啲description充字數
真係好撚伏

有得用算係咁啦 仲嫌

Truly agree
政府迫到香港人咁，其實好心痛

唔識買密實袋咩仲要問 ON9
抵俾人屌

有漬既屌你
未漂乾淨就pack落去

咩馬後砲啊？琴日有晒link有晒資料講
邊有講抗爭有高低之分...
易滿足就叫低？可唔可以唔好不斷扣帽子....
點解唔可以一齊進步一齊做？一有少少意見就講光復香港靠晒你啦⋯⋯咁樣點樣做到和而不同....唉....

你呢啲咪正宗低端人口囉講野咁賤格

戴口罩既原意就係唔想染病
大佬
幾千人通宵排隊 風險仲高啦
仲唔係本末倒置既傻鳩？
口罩係仙丹呀

無就唔戴 攬炒 政府迫

嘩 咁成批都唔要得唔

身邊既手足做既野多撚過你 代價重撚過你
連家長都出得多力過你
而佢地屋企成家人得返幾個口罩
不如你話比我知應該點做？
我真係唔撚知咁樣買口罩點本末倒置點傻鳩法

阿娥 要民怨 升到邊個點 你先肯收手丫
我擔心 報應 會報落你d仔到

點解要話排隊既人賤骨頭
我真係唔明幫痴線既係個政府 市民咁慘都要俾你笑

我冇否定佢地其它野
我係針對通宵排口罩呢個行為
成幾千人通宵排仲衰過唔戴罩

排通宵買盒假口罩。。。
會嗰會激到爆血管?

有資料咁又點？你有口罩既
咪可以唔洗理解其他香港人既絕望
而家就係屌緊你呢樣野
係到自命清高 學下咩叫同理心啦香港人
唔係個個屋企狀況都好似你咁
亦唔係樣樣事都可以咁理想化
靚既口罩真係買少見少
但係冇得揀既情況下點解排隊買都係一種罪過？

你諗下咩人會冇口罩？
咪就係藍絲港豬囉

簿唔係一定有問題，睇咩材料

所以你寧願唔戴罩 都唔肯去買
唔好講街頭抗爭
如果有任何集會遊行都記得唔好去

井底之蛙 不值一駁

就係想提出一個諗法會唔會有其他方法做下嘢。香港人嘅絕望，只係令香港人出嚟排口罩，會唔會太慘。就你有你呢樣諗法香港人先唔會進步...連講其他諗法嘅嘢都唔得咪會固步自封。連少少意見都接受唔到點變啊？就係因為買少見少係咪應該諗下好啲嘅辦法？即係如果我冇嘢食去搵垃圾埋搵廚餘食，跟著我叫不如去搵政府幫手試下去其他地方啦，你就會問去垃圾埋搵廚餘食都係一種罪過？

你又知佢哋無施壓無支持？
一定係藍絲先排隊啦
幸災樂禍就幸災樂禍啦
扮

竹花頭係簿
薄 先係薄

就算宜家有口罩都難保有一日啲口罩賣曬要出去排隊，因為最主要問題癥結在於個垃圾政府俾唔到足夠口罩啲人，甚至啲醫護同私人診所啲醫生都唔夠口罩，所以唔應該屌出街排隊買口罩嘅人，要屌就個垃圾政府奶共搞到香港人買個罩都咁撚難

戴咗口罩性能力都好d添呀

問題就係你睇唔出香港人既慘
呢個唔係固步自封 係你追求更遙遠目標既時候 係咪保障自己都唔岩？
就算佢既料唔靚 都比裸跑好
買口罩同向政府施壓係兩樣野
兄弟爬山 你可以提出意見
而唔係去踐踏其他人做緊既事
另外 我會食住廚餘保住條命唔洗餓死既同時同你一齊搵政府
前提係佢會肯幫你 同你有呢個時間等

手術都係用綁帶口罩

一早講咗係次貨口罩都要排，買完又要屌
唔覺好矛盾咩

可能救救仲好

方法大家都知 就係叫個濕鳩政府封關 咪再俾大陸人落黎
但呢個政府會唔會做大家都有眼睇
點解要將今日有排隊買口罩既人歸類為「乜都冇做過」
就算出黎開花抗爭去爭取既同時 佢地想為自己既健康有啲保障而去通宵排隊買有咩問題
人黎加都會驚加 有方法但個政府唔做有撚用
不如你教下我啦我真係唔知仲有咩方法可以屌得郁個政府
我都唔想再見到咁多香港人要捱夜捱眼瞓晒咁多時間精力去排隊 為既就只係為個一兩盒口罩
成件事真係好心痛

尋日上網睇到啲盒已經唔開胃

我塊m巾既過濾性能都好過你個口罩

好想要你塊M巾

屌，呢間野咁撚仆街
尋日我老母叫我睇吓有冇問題，搵嚟搵去都搵唔到個牌子 我同佢講唔好諗。好彩佢冇去排隊咋。

澳門口罩feel

上個禮拜去完杜拜，間酒店有個好好嘅印尼住客，分咗幾個係杜拜當地買嘅口罩俾我🙇🏻‍♀️
同圖中口罩一樣薄，我諗應該中東嗰邊啲口罩都係咁薄🤔